想健身練厚少少，但唔想練橫個boby

但為我得米七高，絕對唔可以練橫
我淨係想個背，胸，腰厚少少就得，應該點練好

唔做膊
推胸
拉背
兩日練一次腹

膊做輕d

Lm

詳細啲好嗎

新手完全唔知做咩動作練

做掌上壓會唔會練埋個膞？ 去健身室練會唔會控制得好啲

我真係勁唔想練橫

矮撚共勉之😩

新手基本上實做錯 慢慢感受
同埋你都係唔好練喇咁 練兩日就橫架喇

慘………練少少都得既我瘦底

只係想心口有少少肉地姐😥

唔好呀 會太大隻架

想厚 做掌上壓咪得lo
洗咩搞咁多
早午晚各做50下至100下
唔厚就假

剩係練胸，練背會好橫 唔啱你

agger
上次做少一個月占加埋幾粒仔奶粉
已經大隻過阿諾

撘單問 做占係咪唔跑得步？

利申 跑成12 13Km 約一小時
一星期一次
啲肌肉 二頭肌 好像谷唔大

原來如此

做左幾耐？
點解你覺得做gym唔可以跑步？

帶氧消肌肉係常識

但係背隻都有好多part肌肉，練邊part先會橫？

搞笑咩 你估有咁易練橫咩

巴打 聽人講 重訓完唔好跑太耐 跑15-20分鐘burn fat 已經夠了

練胸唔練背會唔好睇。

玩完啊玲 二頭有十二寸
跑左一轉 得十一寸半

但我唔想放棄跑步
好難先操到 唉

係 30分鐘內burn fat
30分鐘後變燒肌肉

睇下你目標係咩。要健康我唔覺得一個星期跑幾次步有咩問題。做運動姐，覺得開心咪去做lor

因為身體少左水份姐。總之有系統咁練，唔會無成果。

充血咪大囉 好出奇？

你真係好撚搞笑 死毒撚又要gym又要怕橫 你抆屎會唔會怕污糟？

個膊咁易練得到我都想

唔關毒唔毒事

最慘係矮

講緊做帶氧會燒肌肉 關充血咩事
操完跑步咪即刻燒左啲肌肉=無操過

我做完重訓有時會跑 10分鐘 慢速30>快速45s咁loop住跑 其實有冇用 ?
我當係減下脂同增加睪固醇

如果身體本身唔夠energy去燒，身體係會燒肌肉會轉化爲能量畀你跑。但你做完gym有補充返啲能量，其實燒個dd肌肉量係唔會對你workout既成效有影響

對自己無信心就做咩都無撚用。

絕對有。Sprinting burn fat 一流。

其實新手最應該上網睇下自學下 呢度教得你幾多

燒你老母咩戇鳩仔
基本知識都冇就學人拋書包
你依d人教精你都晒氣

唔好on9啦，膊好撚重要

乜有咁易燒肌肉阿 你玩開長跑就話姐
同埋做二頭之所以做完後大左係因為充左血所以睇落谷大左
你即刻跑步下半身肌肉自然都會充血 下半身係大肌肉自然會都充多d血
再加上帶氧會加速血液循環,所以你二頭睇落咪會即刻細左囉
簡單黎講你有認真操到野既就點都會有野係到 充血同燒肌肉跟本就冇乜關係
利申:9up

咪撚理條柒頭啦
佢實係果d話飲奶粉就會大隻既人黎

其實好多動作都落咗膊，好難isolate厚，推胸用前膊，拉背用後膊，你做慢d感受多d用胸背囉，但好老實，一定會做到膊

屌你啦 人地樓主話唔想練橫 你走去點條死路人行

基本上你練背 點都練到背闊 所以唔練最好

唔做中膊咪無咁易橫囉

感謝巴打認真回答

做好心又要畀人屌。

呢度個個都做好心幫樓主
人地樓主有要求咁練 就指條正路人行
要講好睇 全身操曬最好睇添

佢話要練背的。

不過是但啦，你話點咪點lor，大家上網交流下姐。

一次跑12 13k咪長跑
跑咁長的確就係會燒肌肉做能量
你預事倍功半

又係呢d on9仔
下個夏天先出番黎啦
再唔係食多d野做肥撚咪算lor
屌

巴打咁勞氣
做輕d 囉，同埋冇咁易橫放心

做胸唔做背會變圓背，成個阿伯咁，毒上加毒
仲要冇諗過做腳，做完gym都冇大力過，成世比mk仔蝦

一個星期跑一次我估ok既。

但如果巴打真係咁驚既，個人覺得可以試下縮短長度，但跑快啲。

但點都好，都係個句，做運動，最緊要開心，小心啲唔好受傷。

係呀就係想咁

學到野

咁我每樣都練少少就夠

其實我本身瘦底應該可以以淨係練結實，唔會變大？？

矮撚練到咁就夠了，鬼叫我矮咩😂😂

早d訓覺，飲多d水就ok

呢種身型要練架咩

你以為好易大隻呀on9

好難練到好厚架

on9 咁易練得橫咩

做gym唔練橫不如唔好做

做gym講比例，你咁樣咪又係好怪

洗撚做gym咩呢d身型

跑步黎講最好一星期唔過兩次，每次唔過30分鐘，唔係事倍功半。
另外樓主做gym基本上如果係瘦底基本上一星期去做三次，就算chur盡，做足一年都唔會橫同厚好多，講真邊有咁易。

食少兩餐就得啦

唔洗驚變大，你呢個心態練極都可以保持骨感美，年紀大啲就有個肚腩仔，成個外星人咁，港仔宿命

我都六舊腹肌喎其實，不過心口冇肉

得。明白，

我睇你講d野就真係笑到有腹肌喇
唔想咁大隻，係呀，我揸住個啞鈴舉左兩下，第二日好似the rock咁大隻呀

你估咁易變橫咩 仲有，練胸不練背，遲早圓肩周身痛 背一定要強過胸要維持到直立正常體態，除非你想胸大但又寒背，行出街縮埋一舊咁

屌，人哋唔想練橫咪由鳩佢囉 負評做嘜嘢

卧推卧拉夠㗎啦